
                      La mejor de las tres que han salido hasta ahora. Bastante fiel al libro aunque se echan de menos algunas cosas. Aun hay que mejorar los efectos especiales, pero están mejor que en Luna Nueva. Muy buenas las escenas de acción, sobretodo la batalla. Xavier Samuel me ha sorprendido gratamente. Por cierto, no paro de leer criticas de que es para menores de 16 y jovencitas pavas, yo tengo 26 y me encanta la saga y a mi suegra de 50, también. Y al que dice que la bso es de Cárter Burwell...mejor informate mejor para la próxima, porque fue el compositor de Crepúsculo, de Eclipse es Howard Shore.
        
            